const txtQuestions = [
  {
    question: 'TOMORROW X TOGETHERのデビュー曲は？',
    options: ['CROWN', 'Blue Hour', '0X1=LOVESONG', 'Sugar Rush Ride'],
    answer: 'CROWN',
  },
  {
    question: 'TXTのメンバー数は？',
    options: ['5人', '6人', '4人', '7人'],
    answer: '5人',
  },
  {
    question: 'スビンのポジションは？',
    options: ['リーダー', 'メインボーカル', 'ラッパー', 'マンネ'],
    answer: 'リーダー',
  },
  {
    question: 'TXTの所属事務所は？',
    options: ['BIGHIT MUSIC', 'SM', 'JYP', 'YG'],
    answer: 'BIGHIT MUSIC',
  },
  {
    question: 'TXTがよく使う絵文字の1つは？',
    options: ['🦊', '🐰', '🐻', '🦄'],
    answer: '🦄',
  },
  {
    question: '「Blue Hour」がリリースされたのは？',
    options: ['2020年', '2019年', '2021年', '2022年'],
    answer: '2020年',
  },
  {
    question: 'TXTの正式なグループ名の意味は？',
    options: [
      '一緒に明日を作る少年たち',
      '未来の少年たち',
      '夢を追うグループ',
      '愛と平和の象徴',
    ],
    answer: '一緒に明日を作る少年たち',
  },
  {
    question: '「LO$ER=LO♡ER」の歌詞で出てくる乗り物は？',
    options: ['車', 'バイク', '飛行機', 'スケボー'],
    answer: 'バイク',
  },
  {
    question: 'TXTのファンダム名は？',
    options: ['MOA', 'ARMY', 'ENGENE', 'STAY'],
    answer: 'MOA',
  },

  {
    question: 'TXTの「Blue Hour」で歌われる「空の色」は何に例えられている？',
    options: ['桃色の雲', '砂糖の空', '水彩画', '光る星屑'],
    answer: '砂糖の空',
  },
  {
    question: '「0X1=LOVESONG」でコラボした女性アーティストは？',
    options: ['Seori', 'IU', 'Heize', 'Taeyeon'],
    answer: 'Seori',
  },
  {
    question: 'ヨンジュンの練習生期間は？',
    options: ['4年間', '2年間', '5年間', '3年間'],
    answer: '4年間',
  },
  {
    question: '「The Chaos Chapter: FREEZE」のリードトラックは？',
    options: ['0X1=LOVESONG', 'LO$ER=LO♡ER', 'Frost', 'Magic'],
    answer: '0X1=LOVESONG',
  },
  {
    question: 'TXTがアメリカのTV番組「The Ellen Show」で披露した曲は？',
    options: ['Magic', 'Blue Hour', 'Anti-Romantic', 'Cat & Dog'],
    answer: 'Magic',
  },
  {
    question: '「Good Boy Gone Bad」が収録されているアルバムは？',
    options: ['minisode 2: Thursday’s Child', 'The Dream Chapter: STAR', 'The Chaos Chapter: FREEZE', 'minisode 1: Blue Hour'],
    answer: 'minisode 2: Thursday’s Child',
  },
  {
    question: 'ヒュニンカイの父の職業は？',
    options: ['歌手', '俳優', '教師', 'ダンサー'],
    answer: '歌手',
  },
  {
    question: 'TXTのメンバーで一番年上は？',
    options: ['ヨンジュン', 'スビン', 'ボムギュ', 'テヒョン'],
    answer: 'ヨンジュン',
  },
  {
    question: '「Can’t You See Me?」の歌詞に出てくる家はどんな状態？',
    options: ['燃えている', '壊れている', '雨漏りしている', '揺れている'],
    answer: '燃えている',
  },
  {
    question: 'TXTが2023年にリリースしたフルアルバムのタイトルは？',
    options: ['The Name Chapter: TEMPTATION', 'The Chaos Chapter: FREEZE', 'minisode 2: Thursday’s Child', 'The Dream Chapter: ETERNITY'],
    answer: 'The Name Chapter: TEMPTATION',
  },
];


export {txtQuestions};